秒回我

Hi

.

咁求其㗎

可唔可以買糖水俾我食

Ok食咩

我要杏仁糊

芝麻糊好食啲

No la食到個咀黑晒唔好睇

冇人睇你啊而家 買俾你食仲咁多嗲

唔好嬲 唔好加料

Oj